窮人生仔正仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀媽係女人

無180 生仔正仆街

兩個生仔嘅矮撚窮撚負評

生唔生仔都仆街

樓主咪死矮撚囉

笑什麼